睇完末日時覺得好難過

忍唔住再去睇埋四五卷劇透
成個世界觀其實幾慘
神為左思念故鄉創造左個人既世界
人又為左呢個神創造既自己既故鄉去弒神
最後存活既又為左呢個人類弒神後得出既自己既故鄉去殺獸(人)

而啲女女由以前到而加都為左自己愛既人付出全部
男主又為翻佢重視既人付出自己
點解作者要咁對佢地
創造個角色後又殺左佢
明明接觸二次元想避開現實
但有時又要係入面感受到現實既殘酷

睇完月色睇呢套好大反差
個心好沉重
個腦不停loop op同埋scarborough fair

無人睇?

yes

咩戲呀 識唔識英文名？

動畫黎架
全名
末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

關英文名乜時

第二部就虐下個世代

係咪得我一個唔明你講咩

睇完動畫即刻訂咗成套書睇

好慘 呢個作者就係不停虐

無睇所以唔明囉
我開post都係講比有睇既討論

如果有二期就好

賣得唔好
本來套野都係腰斬
係FANS請願先繼續出

真心末日真係神作

推薦樓主睇下最終兵器彼女同伊里也的天空 感覺差唔多類型

好似10月出新書

而加社會呢D唔係情色老師個類大眾野就好難生存

又未到我心中神作既
不過真係算係幾唔錯
世界觀特別 一步一步解開謎團 又適當地配D感情

短期內唔想再睇呢D傷感野 抽離唔到

唔同類型
見佢第二部都未完架好似

原作者親自參與系列構成令到動畫故事舖排做得靚

睇緊第二部路過

啲感情轉變同動人位真係做得幾唔錯

睇動畫睇到喊

都話睇完未日先睇月色

做唔到

BB

第二部就出新書希望....

望到呢張圖就諗起scarborough fair既首尾集對比
佢轉圈個下真係好心痛
最後一條藍髮都冇哂
呢幾幕真係做得好好

四五卷係佢主場
雖然蓮完全中哂我口味
但我都係掛住kotori

叫人唔記得佢，點知去到佢唔記得人

哇，劇情老套到咁

睇完月色個陣
睇完末日時個陣

我覺得世界觀比而加啲大眾向野黎講幾特別

嗚嗚 記憶化為烏有既話 生存意義係乜

好彩有月色真美頂住吓

威廉... 謝謝你

講完呢句連最後果點點既藍髮都冇埋

動畫最尾果2集到而家仲未有動力睇

唔好睇啦 當月色咁happy end完左佢算啦

田所作o個兩首英文歌好很正......

call you
scarborough fair
always in my heart
呢幾首歌真係加左好多分

屌你老母當初就係俾呢幾首歌入左坑
喊撚到癲

我睇個陣又未去到喊咁誇
係睇完之後個人好空虛姐

末日絕對係今年既佳作番
睇完之後睇月色平衡下就岩
月色個尾入ed個下又係正到飛起

I don't know what's right for our lives
but I know the truth of my love
the way it feels, our breaths at the wind
and the way I should go on my life

嗚啊
睇完末日就到左我既末日